請工人真係好on9

屋企死都要請工人照顧個廢老
佢都80歲 咪由佢係屋企等死
係都要請個工人 兩個日日坐係屋企用水用電
夠鐘就落街放下個廢老屙屎屙尿
放完煮啲狗飯就收得工

重點 屋企無錢 所有支出我俾緊
想個廢老死好耐